原來曼聯個領隊.....

教過車路士

估唔到曼聯d 二線球隊請到佢

原來背景咁勁，睇唔出

原來仲教過皇馬

係咩 我以為個個曼聯人都係一出世就流住紅魔嘅血

睇佢教49000 睇唔出咁勁

仲教過國米

留力下季

你個名 𨳒你老母

原來曼聯嘅領隊係葡萄牙人

曼聯領隊有冇食過麻友g

你有系資格𨳒呀𨳒你老尾

找數啊

原來當年帶波圖拎歐聯就係佢

曼聯大炒水晶宮喎
做乜唔改返嗰名

00

？？？

最強和波領隊